今次777贏番晒，星期六會係最慘烈結果

基本上星期六係自投羅網之局，下午放晒搵食團入後，開始部署一網打盡之態。
佢會停左元朗朗屏站，亦停左巴士，估計示威者已佔左大馬路，有人性會等黃昏散咁d人先做野。
好似旺角咁布袋式收緊你，之後警黑合作一齊出手，打完之後拉，完成番上兩次既劇本
1. 沙田既圍捕,今次無得走。
2. 元朗撕殺，今次真係有兩批人做番呢場戲

我肯定今次肯定絕不留手，而且絕對唔會俾你走

無所謂啦, 攪炒囉

十萬人點拉點殺
用坦克炸再清屍都要半日啦下話

唔洗着黑衫，唔洗帶gear
入去食涼粉，買蛋卷有罪？

注：一定要注意離場路線

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

你換ac先Po la

推，如果再跟網絡水軍去做，後果嚴重